[user]
	name = sergey_mo
	email = svmostovoy@gmail.com
[color]
  diff = auto
  status = auto
  branch = auto
[alias]
  a = add
  s = status
  st = stash
  sta = stash apply
  r = rebase
  m = merge
  ms = merge --squash

  #Branching
  b = branch
  ba = branch -a -v -v
  bs = !git-branch-status
  bsi = !git-branch-status -i

  #Pulling
  pl = pull
  plr = pull --rebase
  ph = push

  #Commiting
  c = commit
  cm = commit -m
  cam = commit -a -m
  ca = commit -a

  #Svn helper
#  sc = svn dcommit
#  sr = svn rebase

  co = checkout

  #Diffs
  d = diff --color
  ds = diff --color --stat
  dsp = diff --color --stat -p

  #Log
  l = log --color --decorate
  ls = log --color --stat --decorate
  lsp = log --color --stat -p --decorate
  lg = log --graph '--pretty=tformat:%Cblue%h%Creset %Cgreen%ar%Creset %Cblue%d%Creset %s'
  lga = log --graph '--pretty=tformat:%Cblue%h%Creset %Cgreen%ar%Creset %Cblue%d%Creset %s' --all
  l19 = log --graph '--pretty=tformat:%Cblue%h%Creset %Cgreen%ar%Creset %Cblue%d%Creset %s' --all -19
  # for complicated branches
  lsd = log --graph '--pretty=tformat:%Cblue%h%Creset %Cgreen%ar%Creset %Cblue%d%Creset %s' --all --simplify-by-decoration

  ru = remote update
  sb = show-branch --sha1-name
  ls-del = ls-files -d
  ls-mod = ls-files -m # including remote files
  ls-new = ls-files --exclude-standard -o
  ls-ign = ls-files --exclude-standard -o -i

[core]
	excludesfile = ~/.gitignore
